（ 人蠢冇藥醫系列） 自製告票慳三百二，點知比拉告偽造文書

揸車人士最驚收到俗稱「牛肉乾」的違例定額罰款告票，為了逃避抄牌你可以去到幾盡？一名車主日前在灣仔半山寶雲徑違例泊車後，竟自製一張彷真度極高假電子告票放車頭，但百密一疏，醒目警員巡經時，發現該告票是「未來牛肉乾」，遂在附近埋伏，最終截獲男車主，並以「偽造及使用虛假文書」將他拘捕，為慳320元要負上刑責。
揸車人士最驚收到俗稱「牛肉乾」的違例定額罰款告票，為了逃避抄牌你可以去到幾盡？一名車主日前在灣仔半山寶雲徑違例泊車後，竟自製一張彷真度極高假電子告票放車頭，但百密一疏，醒目警員巡經時，發現該告票是「未來牛肉乾」，遂在附近埋伏，最終截獲男車主，並以「偽造及使用虛假文書」將他拘捕，為慳320元要負上刑責。
上周四（21日）中午12時22分，警員巡經灣仔寶雲徑一帶時，發現一輛私家車的水撥擺有一張，由當日中午12時38分發出的電子告票。而該張「牛肉乾」竟提早16分鐘發出。
警方表示，上周四（21日）中午時段，警員巡經灣仔半山寶雲徑一帶時，發現一輛深色Suzuki Solio私家車違泊，該車水撥擺有一張電子告票。消息稱，該張告票彷真度極高，不排除有人將真告票掃描後，用圖像處理軟件Photoshop刪走被抄牌車輛部分資料，再填寫日子及地點等資料製成假告票。
聰明反被聰明誤，當警員詳細檢視該張告票，發現一大破綻，警員對錶見當時是12時22分，但該告票抄牌時間竟是12時38分，相差16分鐘，其他地點、日子等資料均無誤，警員立即通知電台查核資料，證實較早前並沒有在上址發出告票，該張「未來牛肉乾」是偽造的，警員見事有蹺蹊即在附近埋伏，最終截獲男車主，並以「偽造及使用虛假文書」將他拘捕。
警方經調查後，初步相信被捕男子為逃避抄牌的320元定額罰款，將一張偽造的電子違例泊車告票，放在私家車前水撥下，意圖誤導警務人員。另外，警員亦於涉事車輛內發現另一張偽造的電子告票。
據了解，涉事車輛於2013年出廠，登記車主姓姚，報稱於觀塘居住。警方提醒各位駕駛人士，切勿為逃避罰款而以身試法，因小失大。另亦切勿違例泊車，以免造成交通阻塞或阻擋其他道路使用者視線而構成危險。警方指，使用虛假文書是嚴重罪行，根據香港法例第200章 《刑事罪行條例》，一經定罪，可處監禁14年。
其實佢真係好撚天才下

睇得太多catch me if you can

港版Leonardo不過衰左

之後國安會揾佢幫手

啲日期資料街名好心就空白左佢 自己手填咪冇咁顯眼囉
成張野都打出黎 係人一眼都睇得出啦

電子牛肉乾

依家全港都用緊電子牛肉乾 你整張手寫咪仲撚可疑

犯埋啲低級錯誤

可以害其他人

Copy定幾張空白 落車先填好d資料 時間就寫前一晚
咁樣應該最難穿崩
時間太近d狗又會可能知呢更有冇其他狗罰抄

其實如果佢架車內無另一張假嘢喺度 而佢又無喺自己嘅電子器材留有張假嘢嘅原檔
咁控方無乜可能喺庭上排除到車主俾人整蠱嘅可能 根本極難告得入佢管有或使用偽造文書 依家喺車內有另一張假嘢就無得講啦

拉佢番去chok 兩 chok乜撚都認啦

佢就係騙人張電子嘅、但係個時間出錯

係ON9, 不過佢有玩狗既志向, 都比個LIKE